原黎香港有呢d騙局

一個星期仲要搵成20k咁多
d鬼佬真係重口味